迷魂催情香煙

強效迷魂催情，6分鍾見效！利用古代民間流傳的迷魂香經現代高科技研製而成，卓越的強效催情神效，女人聞到煙味以後能迅速引發性欲，臉蛋微紅、心跳加快、下體分泌物增多、乳房發脹，全身酥麻蠢蠢欲動，饑渴難耐

催情，但都唔會睇中你，最多益你老竇